1.	¿Es posible lograr el mismo resultado con el pre-orden y pos-orden? Responda en el archivo 
	No es posible, podrían crearse diferentes arboles al recibir estos ordenes, solo funcionario si se asegura que el árbol sea completo. 
	
2.	¿Es posible lograr el mismo resultado con el in-orden y pos-orden? Responda en el archivo 
	Si, sucede algo muy similar que con el pre orden y el inorder y a través de esta representación se podría cionstruir el árbol sin ambiguedades